皇如果輸西甲 會然朴初瓏😍一世A0

咪蝦我瓏妹好無牙 a0得罪你咩

佢系loser

喂喂
乜APINK貢25咩=.=

true

貢你求我皇然波=.=

我係神燈喎

佢本來就一世a0 -,-

咪燈=.=

皇馬實雙冠王，有咩好燈

R連祖記贏硬

u=月台仔後人

Yes =.=

樓豬打呲=.=

U 49000

u wong9

U 9

u on9

燈力強勁

希望唔使單身

皇拎唔到r聯你永世A0

不了
我保迷

皇馬雙冠王

臭利雞

收爺啦